

\newcommand{\agel}[4]{
\newglossaryentry{#1g}{name=#2, description={#3}}     

\newglossaryentry{#1}{type=\acronymtype,
name=#2, description={#4},
first={#3 (#2)\glsadd{#1g}},
see=[Glossário:]{#1g}
}

}


\newcommand{\agelsame}[3]{\agel{#1}{#1}{#2}{#3}}





    
 


%F-measure
\newglossaryentry{fmeasure}{name=F-Measure,
 description={\textit{F-Measure} é a média harmônica entre \textit{precision} e \textit{recall}},
 sort=F-Measure}
 
 
 
 
%F-score
\newglossaryentry{fscore}{name=F-score,
 description={\textit{F-score} é o valor obtido através de \gls{fmeasure}},
 sort=F-Score
 }
\glsadd{fmeasure}

 

 

 
 
\newglossaryentry{NLPg}{type=\acronymtype,
    name=NLP,
    description={\textit{Natural Language Processing}},
   }

\newglossaryentry{NLP}{
    name=NLP,
    description={\textit{Natural Language Processing}. Traduzido do Inglês como Processamento de Linguagem Natural},
  first={\textit{Natural Language Processing} (NLP)\glsadd{NLPg}},
         see=[Glossário:]{NLPg} }
    

\newacronym{TFIDF}{TF-IDF}{Term Frequency-Inverse Document Frequency}


    
%\agel{TFIDF}{TF$\ast$ IDF}{Term Frequency $\ast$ Inverse Document Frequency
%}{Term Frequency $\ast$ Inverse Document Frequency} 
    
\agelsame{HMM}{Hidden Markov Model}{Modelo oculto de Markov}
    
    